請幫忙推到誠哥見到...

香港人極需要成本價口罩，請問李先生可以幫忙嗎？

推!

watsons有得賣啦

屈記網店多人過搶iphone

去過N間百佳 屈記都話賣晒

p

網上有

但仲慘過搶iphone

DIY

屈臣氏牌台灣出嘅
好想要

傻撚左咩 成本價口罩
本身口罩又唔係貴野
就算今日 好多地方都仲有得賣
又未炒得好誇張 50-70蚊都有一盒50個

咁都要靠誠哥 你估人地老馮睇住你咩
仲有 年初到而家 好多人都買足口罩
你而家先鳩叫 會唔會太遲

買足都唔會屈記網上塞曬車啦，智者。

口罩依家炒到飛天， 屈臣氏都仲係正常價拎出後賣都已經好好

再者根本入貨都有困難， 冇貨仲可以點賣？

12月頭已經訂定口罩同酒精搓手夜， 都係早2日先送到過黎， 就知d口罩供應好緊張

冇人叫你一定要係屈記買 on9
Amazon 運過哩又得 樂天又有
肯落藥房搵又有
係要r成本價 一早又唔買

大佬依家藥房好撚多都係大陸野扮日本貨喎
好多隻唔防菌，就算聲稱防你又敢唔敢用？
唔好講咩一唔一早買啦，唔通每戶都買定幾箱咩
用用下都要fill新貨啦on9仔爭住出黎做智者

智乜撚野者
點都唔係r人成本價賣比你咁乞衣